一人n個中性英文名

其實我想改個中性英文名
姐係好似Kennis, 啲人又可以簡稱佢做Ken咁
大家有冇提議

Tennis

chris

chicken

Charlie

Alexandra

neutral

JOEY

Bb

Chris ?

Bitch

penis
簡稱pen

g

Sammy

Billy
Jan
Sam
Jackie
Nicky

brooklyn

Taylor

dick

anson

toxic

juno

Melo